[ViuTV99台星期六電影8:30開波]分手100次

星期6無二月廿九.睇鄭伊健周秀娜頂住癮先

開波

推
娜姐

叫外賣扮野

一腳踢做晒

枕頭袋

一開店奶晒野

c all star

之前係唔係做過？

人瑞：睇下幾時執

死黑警

唔覺有

冇做過

點解鄭伊健把聲怪怪地

契弟

波波

睇過

鄭伊健同角色性格應該一樣

咁多位都配音嘅

對住呢d大唔透既另一半真係

大細路

會嘔血

真係多得佢老友唔少

Jm9...

話分手就分手

跑步條女

湖南

有種想打光頭佬既衝動

王菀之真係好得意

光頭佬

好仆街

以為湯鎮業

分手迷你倉
分得越多 慳得越多

幾似不過佢個樣無湯鎮業個種霸氣

介花小小

阿叉好正

苦過dee dee

Rosa好正呀今次再睇先留意到佢做咁多角色

娜姐好正

屌你骨灰龕

王菀之啲野食一定係整俾男朋友食 條仔唔黎先攞過去

錢嘉樂

都幾灰

張繼聰

支鉛筆

阿仙奴

比喻成咁

好打擊自尊心

分手迷李倉

都岸撚七九

當你水泡喳，傻仔

條女狂做第3者

條女好似幾正

四十幾歲人唔好成日玩

有成熟到咩

分手啦屌

唔想再湊你

現實既鄭伊健係味都係咁呢

我選周秀娜

最後點

男人多數比人飛完就會成熟

佢都知問題

呢樣真
以前有個ex分左手一排同我講
佢終於明出黎打工之後點解我有既諗法
我大過佢 出黎做野先過佢
頂唔順好似要湊仔咁所以分手

C all star條四眼仔戲裡戲外都好黑人憎

一向係咁

係度播歌

佢個樣有啲撩交打

如果鄭伊健個心路歷程可以長啲就好

分手好過啦咁嘅關係

整個全日早餐就想

難啲啦港女

走得好快下

娜姐個樣好岸居

係咪串緊伊健走得太快走在前

戒指

分手啦屌

屌點解唔分手

分手就神劇啦

一把升埋去

分手應該係最好

睇緊

其實根本要分手
都唔夾

娜姐放低左隻戒指 即係分左？

因為要重新適應好累
同埋太多交集 好難分手

咁樣一齊真係無意思

要男人成熟係咪一定會令佢覺得無自由？

但佢過咗去拖鄭伊健，鄭伊健都十字緊扣佢
係咪即係願意重新開始

間屋應該判比伊健

忍左你條八婆咁多年

間咖啡鋪點攪

飛左鄭e健佢啦咁委屈做乜

執左去分錢

繼續現狀好簡單
一向都係踏出改變個個先係最要勇氣

我答你

係

要男人上進

之後要陪佢

之後又要佢有錢

比安全感佢 結婚 買樓

跟住又要乜

條女委屈咩?

仲有間鋪

Btw啊仔依家點

分手伊健都仲有萊萊

鄭伊健真係好型

最後一齊返？